賭場單靠抽水可以咁金碧輝煌請咁多人？

單計 百家樂
莊閒機率接近50percent

你要玩好多好多鋪牌先可以令你輸 但留意番都係接近期望值 唔係輸到零

姐係話你帶1萬玩無限鋪
應該都輸淨470蚊左右

但依家實情係 大部份人幾口就比人清袋
呢個情況隨住愈來愈多賭場開幕更為常見

會唔會係 賭場一直能控制結果 而依家係競爭激烈下已經無耐性比你慢慢玩 一黎就開cheat要殺你 唔比你有機會去其你賭場

學完dse概率 又出嚟搞笑

天真
開黎要賺錢？

4700 打錯470

搵d理據黎駁下唔該
好想知

注碼問題 1蚊鋪咪唔會輸哂

你點解覺得1萬可以玩無限鋪

唔岩
注碼問題影響experiment frequency
sample size 細只係令outcome唔趨向mean
但依家outcome 總是趨向一面既tail (0)
which means, the coin is not a fair coin

你賭過錢未
你帶無限本去包你一樣清袋呀傻鳩
差在用幾耐時間

注碼咪講緊點解咁多人去哂tail
gambler ruin 加限min bet
大部分人無本玩咁多場
最重要係win rate只有47-49%

咁點解無人去到贏錢既tail
10個人10個幾鋪清袋

巴打心水清
大部分game win rate 係below 50%
Sample size 夠大， 賭場就一定贏。

見過d好弱既荷官
大陸佬開親都8或9
之後一換荷
荷即刻9 殺晒（咁岩果鋪檯面係去到最高投注額）

因為賭仔下下all in囉
10個9個都輸返比賭場先走 咁賭場咪贏大錢
用概率諗首先你要確保個個賭仔都係咁rational 會諗best stretegy 不如如果會諗就會諗到唔賭仲好
賭徒就要用賭徒心態諗 用概率都9唔搭8

賭場係贏無限本+抽水＋長期 賭場長期同你賭一定會贏 再加上長期抽水 根本無得輸 另外仲有game嘅唔公平玩法

同埋每張賭檯既最高投注額有上限

你入過賭場未?

我成日覺得賭場唔係真係靠賭博賺錢
反而係靠洗黑錢
成個中國得澳門有正規賭場
又冇其他方法比賭博更容易洗黑錢

懷疑樓主未夠21歲

賭場租台出去嫁！ 租左的台要租客自己出本同請人比人工的

果度d荷官全部都係高手黎又話你知咩

睇下條片再諗下佢講左咩

0.47%莊advantage ，係指每鋪落10000嘅話，玩家期待值係輸47蚊。

並唔係玩無限鋪輸470